{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113932",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 로뎀하우스펜션"
    },
    "text": "雪岳山五色ロデムハウスは国立公園雪岳山の美しい風景に位置しています。 ここはメゾネットタイプの一軒家木造住宅で、自然と風景、渓谷、山海旅行、海水浴場とすべて近くに位置しています。 雪岳山は古くから薬水と温泉で有名で、涼しい風と秋の紅葉、冬の雪景色が絶品です。 ここは多くの方々の励ましとインスピレーションで、ロデムハウスをオープンすることになりました。 海と渓谷、薬水と温泉がすべて近く、どこからでも簡単にアクセスできないメリットがあります。 ここでしばらく休んで人生のビジョンと人生の目的を回復してください。 駐車可能なスペースも提供していますし、22時以降の入室の際には事前にご連絡ください。 また、幼児やお子様連れの際は、安全に注意してください。 客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 利用料金は3人以下の場合15,000ウォン、4人以上の場合20,000ウォンで、火災にご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "五色ロデムハウスはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "五色ロデムハウスは国立公園雪岳山の美しい風景に位置しています。"
        },
        {
            "question": "五色ロデムハウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "五色ロデムハウスはメゾネットタイプの一軒家木造住宅で、自然と風景、渓谷、山海旅行、海水浴場とすべて近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "雪岳山はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "雪岳山は古くから薬水と温泉で有名で、涼しい風と秋の紅葉、冬の雪景色が絶品です。"
        },
        {
            "question": "五色ロデムハウスの利点は何ですか？",
            "answer": "五色ロデムハウスは海と渓谷、薬水と温泉がすべて近く、どこからでも簡単にアクセスできないメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "五色ロデムハウスでできることは何ですか？",
            "answer": "五色ロデムハウスでしばらく休んで人生のビジョンと人生の目的を回復することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室は何時まで可能ですか？",
            "answer": "22時以降の入室の際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "幼児やお子様連れでも利用できますか？",
            "answer": "はい、ただし幼児やお子様連れの際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金は3人以下の場合15,000ウォン、4人以上の場合20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "火災には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火災にはご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 419
    }
}